好心排隊嗰時就諗定食咩啦

屌你明知繁忙時間多人，好心排隊嗰時就諗定食咩啦 排隊嗰時又掛住玩手機，排到你先開始慢慢諗，你唔知你浪費緊後面排緊隊啲人嘅時間啊？

同埋唔該拎定錢出黎

係！慢動作去搵個銀包，又慢動作拎錢出嚟，你同我拎定銀包拎定錢出嚟，排隊諗定食咩得唔得

1

2

3

4

5

6

7

8

10

一向諗好食咩先排隊加排隊時拎定錢

等我估下
應該唔係男人嚟

我都係

大多數都係女人

Er.... Er....我想問個麵呢...
Er... 我想問個粥呢.. 可唔可以...
Er... 我想問...
Er... 個麵可唔可以轉xxxx....

屌 成日去大快活食早餐都會遇上呢啲廢老

頭先食早餐先遇到一個！！！真係燥咗